{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 호텔 이븐 (Hotel EVEN) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は10:00で、チェックアウト時間は12:00です。 その他の情報はなく、客室料金は2名基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があり、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約に対する入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合には入室を拒否され、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に騒音が激しく発生する場合、退室措置が取られることがありますので、ご注意ください。 また、客室の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 Hotel EVENは2023年5月にオープンした益山最高のブティックホテルで、快適でリラックスできる空間を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、特殊客室には入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルについてはどのような規定がありますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定によって異なります。退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約に対する入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要です。お持ちでない場合には入室を拒否され、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生する場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に騒音が激しく発生する場合、退室措置が取られることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "Hotel EVENはいつオープンしましたか？",
            "answer": "Hotel EVENは2023年5月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "Hotel EVENはどのようなホテルですか？",
            "answer": "Hotel EVENは益山最高のブティックホテルで、快適でリラックスできる空間を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 507
    }
}